ERP consultant

黎緊fg 對呢行好有興趣 但唔太見多人講過

想問有無巴絲做過？
行內如何？同埋想入行但好似唔太見會請freshgrad咁..